好奇如果著古裝出街會點

如果係香港著漢服唐裝著到成個楊過葉問咁行街會點？好似日本人著和服浴衣一樣。會唔會帶係新潮流?

你試下咪知

同班呀叉有咩大分別？

冇，不過自己民族服飾睇得舒服啲

會中暑

我都想呀，不過冇人陪唔夠膽試

就好似古天樂當年著住t恤返秦朝一樣
俾人當異類

西環有間係旗袍租出，好似和服咁借
好多台妹借(睇遊記睇番黎)